啱啱玩完瘟疫公司。。。

存檔死清光

最高難度應該要玩到剩係支那死撚晒

Virus 最高難度好易

唯一問題係上島